如果個女仔有啲感情障礙可以點做？

等

真係得個等字？

大大力同我屌

慢慢等煲水熱

打動佢

直接除褲

等佢慢慢習慣你嘅存在

陪伴

陪係佢身邊囉

用你碌鳩去幫佢衝破障礙

享用佢肉體

要比佢知道你係認真既，同佢以前遇過既男仔唔一樣，要比多啲安全感佢，多啲講關於同佢一齊既未來，令佢覺得佢對你黎講好重要

唔係個個鍾意講咁遠 諗得太長遠會比人問諗咁遠做乜

唔好太進取，要比啲空間，因為佢地會驚同埋要俾時間佢地諗，但唔好若即若離，要比佢feel到你係好鍾意佢，得佢一個
因為我就係咁嘅女仔，我諗應該通用掛

呢啲女仔通常都係扮堅強唔洗人幫，內心其實好需要人陪

男人對女人交流，打開佢心扉
但唔該做返男人對女人既事，show到自己個人價值，唔係去做兵